其實點為止溫柔？

講下你認為做d 咩先叫溫柔？
溫柔又包唔包括埋體貼？

不打擾 是我的 溫柔

就係佢想屌你俾佢屌乜都順佢意

我覺得係思想上,起碼要顧及其他人感受同有同理心先
唔係靜係對住條女先扮死狗

明明是想靠近 卻弧單到黎明

認真討論

會顧及他人嘅感受，企係對方角度諗野

會問清楚痛唔痛先插入去

同意！
但有咩實際行動係表達到
而又唔會比人話扮野？

即係從說話表達既方式可以體到溫柔？

做淑女

與生俱來 後天學到幾多丫 出自性格架

體貼入微

：痛呀
：咁就唔插啦
就係溫柔？

咁你認為性格要點先叫溫柔 ？

笑了

諗左人地先...？
體現就 包容力？
唔會下下屌左人先 會有同理心理解人地

溫文、體貼、細心咁

你做咩咁想自己溫柔啲既？

例如呢...有d咩行動

原來～呢d 都算係溫柔
一直唔知道

明明自己唔開心，都唔會發對方脾氣，仲會先氹對方

我係諗自己既性格應該同唔到溫柔掛鉤
但自問都算細心敏感 亦有人話我體貼
而google 話體貼既人都係溫柔
而我覺自己唔算溫柔
所以想知 人地眼中既溫柔要係點姐～

身同感受
有幾痛苦就可以有幾溫柔
咁你仲想唔想要

設身處地為對方著想，即係同理心多啲，包容度多啲。
例如情緒上無時無刻支援對方，識得安慰人呀。真心覺得安慰人係要學，唔係個個天生都識安慰人架嘛。
再高層次啲，就算嗌交，嬲到爆都知道有邊啲說話唔講得出口。
唔講呢啲心靈上support, 小事都體現到你為對方著想嘅一面，體貼，例如佢無意中提過嘅說話你都有記住 ，之後你又做返出嚟，多啲虛寒問暖，可能落雨叫佢帶定把遮呢啲（？）

每個人都有自己既魅力既 就算你唔係溫柔既人都有你獨特既光芒 或者你某啲方面都有一份溫柔你留意唔到呢